有無絲打可以攬下我

好凍

清咁撚柒 咪玩啦

我
利申巴

死撚開啦

我可以

有棍啱唔啱洗

No

得嗰160就收皮啦

其實有162...